dllm又開始要搶糧食

d米冇哂

又黎

WHY

今次東南亞真係做野，搶先係理智